C朗今季開始跌watt？

老了
狀態唔好

利申 牙朗迷

近兩場回左勇喇

你出post都係想燈姐
一齊嚟

係呀回晒塘

又一個bin c post

癲左10年 係時候收皮

上季呢個時候咪一樣咁鳩 半季都未過

聯賽無啦啦停五場狀態未返哂黎好正常

廢就廢啦
Tap in王
淨係識浪射屌隊友

幾年前開始，年年都有c朗回塘post

次次出完呢d post又黎大爆發 ，跟著呢個post就比人拎黎binc

明明停賽之前仲好撚勁

歷史第一人都廢
G真係唔sick ball

浪射都射死班疤狗仔

屎

狀態返緊黎

你知唔知宜家tap in 已經唔存在 叫Jesus

就算跌我覺得都係慢慢跌 唔會一下急跌
而且佢跌大家應該覺得可惜 癲左成十年
以後都唔知仲有無美斯 c朗呢兩個keep到咁耐既痴線老

我朗迷

不了 要反雲

我真朗迷

啱呀！啊朗正垃圾